CLS呀姐要我一退燒就反工

話說我早排發燒，呀姐要我一退燒，第二日就反工
雖然跟左佢一段日子，知道佢係工作狂。我都好緊張自己條數，都不該係咁危險時間要我同其他同事冒險囉

我另一半仲要係航空業，搞到我d同事果2日都怕咗我，同我保持距離,嘢都唔同我講

想休息多2日都唔敢，更加唔敢同office 投訴，呢d時間比佢炒咗我都唔知點搵第二份工
佢令到個個同事都唔敢call sick

利申：NTP loreal 旗下牌子

係咁入佢房咳

返囉，有咩事攬炒之嘛

無醫生紙?

我只係一個小小售貨員
公司分A,B 組，我唔會同佢同一日反工

有都唔敢放多日，唔係又有說話聽

我係沙田ntp返工，如果有事我咪係超級帶菌者
利申：唔係中招，好反啦

有點解唔放呢?
醫生批得佢唔比放，佢負責?

日日係鋪咳啦屌

你依d工係咪要成日對住客講野
未病完都叫你返工想攬炒？
新城市依家無哂大陸人
黨鐵站嗰層嘅鋪頭根本人影都唔多隻

做得呢啲工都唔慌有腦啦
正常表現

你唔明白做sales 又要追數，又要呢樣果樣